一人一張去旅行影過最靚既相

去日本嗰陣影

好靚

都係喺日本影。

都係日本影

都係鹿兒島不過另一個角度

有機會我一定會返去

補多張

日本影

貝加爾湖

布吉

球磨川第一鐵橋

喺梅田影

加拿大

伏見稻荷

靚到d色好假咁

之前去月球嗰陣影

日本輕井澤

睇漏左一人一張，sorry

Morocco

Where

越南

做緊macbook wallpaper

渡月橋

Up: Versailles in Paris
Middle: London Eye in London
Bottom: Oia in Santorini

羊湖?

愛丁堡

係

叫雞？正

早兩星期係Mont Blanc影

巴打想知邊度

有咩問題？

又無話要風景

都係日本

又係日本

日本溫泉猴

邊到黎
好撚正

帶埋隻雞去日本呀

係咪梅田？

柬蒲寨

緬甸

關西行

我都有張 不過自拍黎

Trosom, Norway
連我自己都唔信係我影

北海道影，唔係好靚但自己好鐘意

攝影新手，真心求教
想問下電話影定相機影?
如果相機影
點可以影到張相咁闊
因為我有支wide鏡影出黎都無咁闊咁靚

月亮係太陽未落山已經睇到。好鐘意呢張

用唔到連登個upload

等左幾耐先冇人

Nagoya

法國，英國，希臘？

胡日爾

布拉格

美國影

Stockholm

邊到嚟

峴港日出

美國

悉尼

奧地利

台中

台北？

冰島遊

沖繩

秦國

Aus Newcastle
目前至愛既相

三亞hostel

時光雞

唔wide喇 50mm

sor 35mm

宜蘭

大東

摩天輪

Post下風景
人像就小朋友個啲都好靚
但我諗唔係個個中意睇

[/quote]

摩天輪 [/quote]

我16mm影出黎都無咁闊
想問下張相好似16比9咁既比例
係自己加工裁定點?

緬甸

The big 🍎

摩天輪 [/quote]

[/quote]

銀座

太空站影

London Eye

好難揀一張, 好多都好鍾意
Budapest

西藏

搞事？

我都知其實影得唔太好
不過呢張我乜都無edit過
喺宇治度影
嗰陣個陽光勁靚

羊桌雍措？

自膠

呢張有動感

西藏真係好正

曼谷

跟學校去芬蘭交流，好懷念個到，真係好靚好舒服

太空站影[/quote]
搞事？[/quote]
戇鳩 上連登都要認真？

Tokyo

跟彩虹 去緊vegas 嘅公路

連水平都唔係 邊撚到靚

陪我去泰國

唔係話最靚但個人比較喜歡....

NZ

尼瓜拉瓜瀑布，多倫多個邊影過去

盡顯功架

係呀 hep five 七樓摩天輪

澳洲

台南

富十一富士山日出

航拍

沖繩影

上海朱家角

塔斯車上影

墾丁

巴打有HDR

果陣我去得部EP3
無HDR

黃昏影得好差

btw

好sweet

日本

最鐘意呢張

窮撚無得搭飛機，咁算唔答旅行

[img]

鹿兒島

玻利維亞

丹麥

好多都想save 嚟做wallpaper

泰國影

Up多左張 sorry

東京

係蘇格蘭天空島 好掛住e個road trip

雖然好差 不過自己影相好尸木

泰國芭提雅

⼃⼁⼃乛乛
係沖繩日落個陣見到，唔知咩黎

想問你地係用咩機影 有冇咩入門級既單反？(我要sony)

登別地獄谷?

係呀crop過嚟
會唔會係巴打距離subject唔夠遠?

路過Matterhorn

其實有另一張更滿意既 但係宜家冇係手

雖然唔靚但都放多2張先

塞班島

利申唔識影相

首爾

budapest好正

西藏羊湖？

係啊果陣唔識影相就去歐遊 係最尾budapest呢站先開始識影 同埋夜景坐埋船真係冇得輸 想再去多次

越南大叻市

一張西班牙一張日本

應該個個去都影過

好多都覺得好靚
唔知點揀
唯有放張好似少見啲嘅景

墾丁
iPhone 6s Plus

香港

日本長野県
白馬大池

最靚

頭兩張
第三張

褲都除埋畀d咁嘅野我

buda castle

liberty bridge

Budapest 好正

摩洛哥 + 墨爾本

唔係最靚 但算係最特別
兩張都無執過乜野
冰島北極光果晚影出黎的確係咁無P過
另一張相攝於匃牙利返瑞士程火車 果日黃昏個天亦係咁樣靚

做咩個post咁多負評

Iphone 6 plus

因為開係攝影台

討論既post就無人貼相
貼相post就爆負皮

其實仲拍左timelaspe

捷克 CK小鎮

想問下巴絲們用咩機影?
直出?

對對對

係機上面影 點影到架

邊到黎㗎

where

係咪淡水？

點解會去呢到

沙美島

紐西蘭

奧入瀨?

點解啲評分咁極端嘅？

好驚俾人相認

More

北海道

係美國影過去，真係好靚

係好正 重點我間hostel係附近 重要識到人叫white rabbit hostel 好正 真係有兔仔

邊個地方?4月去左影到櫻花

黑龍江雪鄉

其實係文盲定唔識中文? 一人一張

一人一n張去旅行影過最靚既相

我成日影流水 快門較慢左就會曝哂光 請問點影你第一張？

加nd......

大阪佐保川

Sorry唔小心禁錯負皮

Ching 對你放緊電喎

東京？

KL la

無需要快樂 反正你一早枯死

冬天既貝加爾湖真係好靚
好彩仲會有藍冰

我唔知算唔算靚
都有姐姐

上年清水寺夜間紅葉?
我影咗張同呢張一模一樣嘅相

台灣清境

all made in Japan

支那 杭州 西湖

好正

Beijing

菲林機

落緊富士山時影